[{"Nom": "L'Office ", "Description": "\nIci c\u2019est comme \u00e0 la maison Le coworking c\u2019est LA nouvelle fa\u00e7on de travailler, de partager, r\u00e9seauter et de s\u2019\u00e9panouir au boulot ! Et pour se faire, un seul maitre-mot = LA CONVIVIALIT\u00c9-PRODUCTIVE !\nL\u2019Office, un espace de coworking con\u00e7u pour et par des professionnels.\nVenez travailler comme et quand vous le souhaitez : \u00c0 la journ\u00e9e, la semaine ou au mois, c\u2019est \u00e0 la carte.\nQue vous soyez novice ou exp\u00e9riment\u00e9 dans le milieu professionnel, seul ou en \u00e9quipe, t\u00e9l\u00e9-travailleur, \u00e0 la recherche d\u2019un lieu de travail ponctuel ou r\u00e9gulier, l\u2019Office est le lieu parfait pour vous. Nous saurons r\u00e9pondre \u00e0 vos demandes \u00e0 l\u2019aide des diff\u00e9rents espaces mis \u00e0 votre disposition.\nNos ateliers par exemple, pourront vous aider \u00e0 \u00e9largir votre gamme de services ! Brisez la solitude de l\u2019entrepreneur, octroyez-vous la chance de mieux travailler, entour\u00e9 de professionnels de tous les secteurs. L\u2019Office, c\u2019est aussi un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019univers professionnel qui vous permettra de d\u00e9velopper votre entreprise et d\u2019\u00eatre conseill\u00e9 tous les mois !\n2 salles de r\u00e9union 18 & 30 places + 1 amphit\u00e9atre 18 places\n", "Adresse": "Place de l'Amiral Courbet - Abbeville", "LatLong": {"latitude": 50.1073926, "longitude": 1.8322559}, "disponibilites": "Open space\nOpen space fixe\nBureau privatif\n", "conditions": "Sans pr\u00e9avis\nSans engagement\nSans Caution\n", "services": "Fournitures de bureau\nRangements individuels\nMobilier design\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nSalles de r\u00e9union\nSalles de conf\u00e9rence\nBalcon\nEspace de jeux\nAcc\u00e8s PMR\nR\u00e9seau social\nAfterwork\nAuditorium\n", "horaires": "Lun-Ven : 8h30-18h30\nSam : 9h-13h\nPrivatisation possible en dehors de ses horaires", "images": ["https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-8ykphzci46gsnnt1wj48570d9/l-office-abbeville0001_standard.jpg?crop=1%2C0%2C1999%2C1499&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-6w3oqlhypxflh2rnejoplswh5/l-office-abbeville0013_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-8boi0qxmqnaunlsudq9zk3s9c/l-office-abbeville0009_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-2pah3jiqfy15x7g7tqdy4e3pa/l-office-abbeville0006_standard.jpg?crop=1%2C0%2C1999%2C1499&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-78h573iaxocjwn5y8bxirxlp/l-office-abbeville0014_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-id819dshtyoi7ra5scke3pos/l-office-abbeville0016_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-2utiunt02jypxs7os9usf2qj9/l-office-abbeville0015_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-1pc5cxuy9bqi353d7uutzjag9/l-office-abbeville0012_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1499%2C1124&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-6yje5xpql68pjhfrk84ngycdl/l-office-abbeville0011_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-5yue1ft7ypxpva211jpu1jqik/l-office-abbeville0010_standard.jpg?crop=1%2C0%2C1999%2C1499&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-aqyyqad54hncijq8q8t7w88ve/l-office-abbeville0008_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-3ix8syeyaeezdrxg0d7ej2ma0/l-office-abbeville0007_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-f3gpawh0796p76z483lxsvkm2/l-office-abbeville0004_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-8f4ddn3nrge0fkx0yyjtz06os/l-office-abbeville0003_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-cxk3nrs4xatb9ihxexpg6q3tz/l-office-abbeville0002_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-7y9i2luo9zyd6hyxzetpcuwnh/l-office-abbeville0005_standard.jpg?crop=0%2C438%2C1500%2C1125&width=1280"]}]