[
   {
      "Nom":"Multiburo Amiens ",
      "Description":"\nLe\u00a0centre d\u2019Amiens\u00a0est situ\u00e9 au c\u0153ur du\u00a0quartier d\u2019affaires du P\u00f4le Jules Verne, zone d\u2019activit\u00e9 dynamique de la ville. Profitez d\u2019une situation id\u00e9ale : \u00e0 6 km du centre ville, \u00e0 proximit\u00e9 de la gare, des autoroutes et du p\u00e9riph\u00e9rique Paris-Lille-Reims-Rouen.\nVous disposez de l\u2019ensemble des services d\u2019un\u00a0centre d\u2019affaires\u00a0( secr\u00e9tariat, permanence t\u00e9l\u00e9phonique...) pour accompagner le developpement de votre entreprise dans les meilleures conditions.\nLe\u00a0centre d\u2019Amiens\u00a0vous propose une\u00a0offre immobili\u00e8re flexible et compl\u00e8te. Sur une surface de 750m\u00b2, une large gamme de\u00a0services de domiciliation, une quinzaine de\u00a0bureaux \u00e9quip\u00e9s\u00a0et une\u00a0salle de r\u00e9union\u00a0meubl\u00e9s pour organiser vos\u00a0conf\u00e9rences et s\u00e9minaires.\n",
      "Adresse":"Rue des Jacobins - Amiens",
      "LatLong":{
         "latitude":49.8921019,
         "longitude":2.2984188
      },
      "disponibilites":"Open space\nBureau privatif\n",
      "conditions":"3 mois de pr\u00e9avis\n3 mois de caution\n6 mois d'engagement\n",
      "services":"Wifi\nGestion du courrier\nFournitures de bureau\nDomiciliation\nConciergerie\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nClimatisation\nC\u00e2blage RJ45\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nSalles de r\u00e9union\nAlarme\nParkings \u00e0 voitures\nAcc\u00e8s PMR\nNetworking\nSalons\n",
      "horaires":"Lun-Ven : 8h30 - 18h30\nSam-Dim : Ferm\u00e9\n24/7 pour les membres",
      "images":[
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-8hzgq1x7tpnublhy2pjk6waq2/multiburo-amiens-centre-ville-1_standard.jpg?crop=185%2C0%2C609%2C457&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-90h23wsastchnho0lzevxsxbw/multiburo-amiens-1_standard.jpg?crop=185%2C0%2C609%2C457&width=1280"
      ]
   },
   {
      "Nom":"La Machinerie ",
      "Description":"\nVous cherchez \u00e0 travailler dans un espace partag\u00e9, innovant et convivial ? Vous \u00eates un ind\u00e9pendant, entrepreneur ou t\u00e9l\u00e9travailleur ? Rejoignez le coworking de La Machinerie.\nNous proposons la privatisation de l\u2019espace d\u2019atelier pour une demi-journ\u00e9e, un ou plusieurs jours, o\u00f9 vous disposez d\u2019un vid\u00e9oprojecteur, d\u2019un paperboard, d\u2019un tableau blanc et d\u2019une connexion wi-fi. Pour d\u00e9couvrir nos activit\u00e9s, nous pouvons animer votre \u00e9v\u00e9nement par des d\u00e9monstrations ou des ateliers participatifs (d\u00e9couverte de la fabrication num\u00e9rique ou de la robotique, r\u00e9alit\u00e9 virtuelle, drones\u2026).\n",
      "Adresse":"Rue de la Vall\u00e9e - Amiens",
      "LatLong":{
         "latitude":49.8109406,
         "longitude":2.0467081
      },
      "disponibilites":"Open space fixe\nBureau privatif\n",
      "conditions":"Sans pr\u00e9avis\nSans Caution\n3 mois d'engagement\n",
      "services":"Wifi\nPhone Box\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nC\u00e2blage RJ45\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nSalles de r\u00e9union\nNetworking\nResponsables de communaut\u00e9\n",
      "horaires":"Lun-Ven : 8h-18h\nSam-Dim : ferm\u00e9",
      "images":[
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-3qgtiw80iq2szpelkbyw6bft7/la-machinerie-amiens0006_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-by5db5t7r5ahqykdydtqvuxvi/la-machinerie-amiens0003_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-5grxwaupfcspb2jgbogeax7qf/la-machinerie-amiens0005_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-682isqkj4l0rzfln9d0me9194/la-machinerie-amiens0004_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-2854wzxs9xo79pm5rhfawpipf/la-machinerie-amiens0001_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-by5db5t7r5ahqykdydtqvuxvi/la-machinerie-amiens0003_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-5pigolgckzuk4etix0lmr5m8p/la-machinerie-amiens0007_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-4k7dfelm3od5fcxv8adq763xu/la-machinerie-amiens0008_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280"
      ]
   },
   {
      "Nom":"Regus Gare d'Amiens ",
      "Description":"\nUn espace de travail impressionnant dans une superbe gare\nD\u00e9veloppez votre activit\u00e9 dans notre centre d'affaires moderne situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de la superbe gare d'Amiens. Rendez facilement visite \u00e0 vos clients implant\u00e9s dans le nord de la France gr\u00e2ce \u00e0 la proximit\u00e9 imm\u00e9diate des lignes ferroviaires. Par ailleurs, les a\u00e9roports de Paris-Beauvais et de Paris-Charles de Gaulle sont facilement accessibles en voiture, ce qui vous permet de recevoir vos visiteurs \u00e9trangers sans difficult\u00e9.\n\u00c0 l'int\u00e9rieur de ce magnifique \u00e9difice, vous profiterez d'un cadre de travail lumineux, dot\u00e9 de toutes les installations modernes dont vous avez besoin pour \u00eatre efficace. \u00c0 la fin de la journ\u00e9e, vous pourrez recharger vos batteries dans l'un des restaurants des alentours.\n",
      "Adresse":"Place Alphonse Fiquet - Amiens",
      "LatLong":{
         "latitude":49.8905599,
         "longitude":2.3081986
      },
      "disponibilites":"Open space\nBureau privatif\n",
      "conditions":"2 mois de caution\n2 mois de pr\u00e9avis\nSans engagement\n",
      "services":"Wifi\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nClimatisation\nC\u00e2blage RJ45\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nSalles de r\u00e9union\nResponsables de communaut\u00e9\nAfterwork\nGestion du courrier\nFournitures de bureau\nAcc\u00e8s PMR\n",
      "horaires":"Lun-Ven : 8h30-19h\nSam-Dim : ferm\u00e9\nAcc\u00e8s 24/7 possible",
      "images":[
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-241fobksufu7ysptc6rv7k9o4/coworking-regus-gare-amiens-0004_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-bs1ogvbrb9oi0uvn22lh70owj/coworking-regus-gare-amiens-0001_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-d3g96pqjx78qz4izv5ddtr08k/coworking-regus-gare-amiens-0003_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-chml68u6syue8b9ozod93f7bk/coworking-regus-gare-amiens-0000_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-8wb2uqgf4rfn32ozh3z7m3nka/coworking-regus-gare-amiens-0005_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-6wdjcoyjs5h17gywarqsra5hd/coworking-regus-gare-amiens-0002_standard.jpg?crop=112%2C0%2C1777%2C1333&width=1280"
      ]
   },
   {
      "Nom":"Buro Club Amiens Est ",
      "Description":"\nEn p\u00e9riph\u00e9rie d\u2019Amiens pour s\u2019affranchir des probl\u00e8mes de stationnement, le centre d\u2019affaires, situ\u00e9 dans la zone d\u2019activit\u00e9s \u00ab\u00a0mixte\u00a0\u00bb du P\u00f4le Jules Vernes \u00e0 Boves, vous permet d\u2019h\u00e9berger votre entreprise selon diff\u00e9rentes formules de\u00a0location de bureaux\u00a0ou de\u00a0domiciliation d'enreprise.\nEvolutives et cl\u00e9 en main,\u00a0ces solutions vous offrent la possibilit\u00e9 de vous d\u00e9velopper en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 \u00e0 Amiens. Dur\u00e9e de location flexible et configuration \u00e0 partir d'un poste de travail.\nUne solution agile de location d'espaces de travail \u00e9quip\u00e9s \u00e0 Amiens !\n",
      "Adresse":"Rue des Indes Noires - Amiens",
      "LatLong":{
         "latitude":49.8643778,
         "longitude":2.3706416
      },
      "disponibilites":"Bureau privatif\n",
      "conditions":"1 mois de caution\n1 mois de pr\u00e9avis\n1 mois d'engagement\n",
      "services":"Service de r\u00e9ception en semaine\nWifi\nGestion du courrier\nDomiciliation\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nSalles de r\u00e9union\nAcc\u00e8s par badge\nLobby\nClimatisation\n",
      "horaires":"Lun-Ven : 8h30-18h30\nSam-Dim : ferm\u00e9\nAcc\u00e8s 24/7 possible\n\u00a0",
      "images":[
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-e9ygczbv4ej1i6ttdddjmnm6a/buro-club-4_standard.jpg?crop=160%2C0%2C1281%2C961&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-9a5dcsiasxt7pm3e77lpkr1i7/buro-club-1_standard.jpg?crop=103%2C0%2C1067%2C800&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-65ykngzeuywc85thhm9me2o8y/buro-club-2_standard.jpg?crop=68%2C0%2C1067%2C800&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-cun1jckcovqc7e4zxm9e06qnb/buro-club-3_standard.jpg?crop=84%2C0%2C1333%2C1000&width=1280"
      ]
   },
   {
      "Nom":"La Coloc ",
      "Description":"\nInd\u00e9pendants, entreprises, t\u00e9l\u00e9travailleurs... que vous ayez besoin d'une salle de r\u00e9union pour une journ\u00e9e, ou d'un bureau pour plusieurs semaines, La Coloc aura forc\u00e9ment une solution \u00e0 vous proposer.\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 passer la porte de notre espace de coworking (elle est grand ouverte), \u00e0 venir profiter de notre lounge (il est tr\u00e8s cosy), \u00e0 vous installer dans notre open space ou dans un bureau (ils sont inspirants), \u00e0 rencontrer d'autres coworkers qui auront peut-\u00eatre des probl\u00e9matiques similaires aux v\u00f4tres (ils sont tous super gentils), et \u00e0 go\u00fbter notre caf\u00e9 (il est bon et toujours pr\u00eat !)...\n300m\u00b2 d'espace de travail au coeur du centre-ville d'Amiens... \u00e7a ne s'invente pas.\n",
      "Adresse":"Rue Vincent Auriol - Amiens",
      "LatLong":{
         "latitude":49.8895438,
         "longitude":2.3044091
      },
      "disponibilites":"Open space\nOpen space fixe\nBureau privatif\n",
      "conditions":"Sans pr\u00e9avis\nSans engagement\nSans Caution\n",
      "services":"Wifi\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nSalles de r\u00e9union\nBusiness Lounge\nNetworking\nAfterwork\n",
      "horaires":"Lun-Ven : 8h30-18h30\nSam-Dim : ferm\u00e9",
      "images":[
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-1bvyof4jvmvo0gid8yv0y1o5n/la-coloc-amiens0001_standard.jpg?crop=28%2C0%2C456%2C342&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-b95uaxkkedptcfimxod79n7tf/la-coloc-amiens0002_standard.jpg?crop=67%2C0%2C1067%2C800&width=1280"
      ]
   },
   {
      "Nom":"Buro Club Amiens Centre Ville ",
      "Description":"\nId\u00e9alement situ\u00e9 en centre-ville, le centre d\u2019affaires situ\u00e9 dans un immeuble historique au 72 avenue des Jacobins \u00e0 Amiens, vous propose diff\u00e9rentes formules d\u2019h\u00e9bergement pour votre entreprise. Compl\u00e8tes et flexibles, ces solutions de\u00a0location de bureaux\u00a0cl\u00e9s en main vous donnent les moyens de d\u00e9velopper votre activit\u00e9 en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 \u00e0 Amiens.\nLouez votre espace de travail \u00e0 Amiens en mode agile !\n",
      "Adresse":"Rue des Jacobins - Amiens",
      "LatLong":{
         "latitude":49.8921019,
         "longitude":2.2984188
      },
      "disponibilites":"Open space fixe\nBureau privatif\n",
      "conditions":"1 mois de caution\n1 mois de pr\u00e9avis\n1 mois d'engagement\n",
      "services":"Service de r\u00e9ception en semaine\nWifi\nGestion du courrier\nDomiciliation\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nSalles de r\u00e9union\nAcc\u00e8s par badge\nLobby\nClimatisation\n",
      "horaires":"Lun-Ven : 8h30-18h30\nSam-Dim : ferm\u00e9\nAcc\u00e8s 24/7 possible\n\u00a0",
      "images":[
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-65ykngzeuywc85thhm9me2o8y/buro-club-2_standard.jpg?crop=68%2C0%2C1067%2C800&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-9a5dcsiasxt7pm3e77lpkr1i7/buro-club-1_standard.jpg?crop=103%2C0%2C1067%2C800&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-cun1jckcovqc7e4zxm9e06qnb/buro-club-3_standard.jpg?crop=84%2C0%2C1333%2C1000&width=1280",
         "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-e9ygczbv4ej1i6ttdddjmnm6a/buro-club-4_standard.jpg?crop=160%2C0%2C1281%2C961&width=1280"
      ]
   }
]