[{"Nom": "Nulle part o\u00f9 aller ", "Description": "\nPour booster votre activit\u00e9 professionnelle, et b\u00e9n\u00e9ficier de conditions de travail id\u00e9ales, d\u00e9couvrez vite le tout premier\u00a0espace de coworking \u00e0 Laon (02) !\u00a0N\u00e9 \u00e0 San Francisco en 2005, ce concept novateur a vu l\u2019\u00e9mergence de nouveaux endroits particuli\u00e8rement adapt\u00e9s aux travailleurs ind\u00e9pendants. En effet, ceux-ci peuvent profiter des nombreux avantages de ces\u00a0lieux multifonctions, o\u00f9 convivialit\u00e9 et r\u00e9seautage sont de mise.\u00a0\nPlut\u00f4t qu\u2019un long discours, laissons la parole \u00e0 ce nouvel espace de travail axonais,\u00a0qui r\u00e9pond justement au nom de \u2026\u00a0Nulle Part O\u00f9 Aller !\n", "Adresse": "Rue Roger Salengro - Laon", "LatLong": {"latitude": 49.5683945, "longitude": 3.6274876}, "disponibilites": "Open space\nOpen space fixe\nBureau privatif\n", "conditions": "Sans Caution\nSans pr\u00e9avis\n3 mois d'engagement\n", "services": "Wifi\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nSalles de r\u00e9union\nResponsables de communaut\u00e9\nAfterwork\nGestion du courrier\nFournitures de bureau\nAcc\u00e8s PMR\n", "horaires": "Lun-Ven : 9h-18h\nSam-Dim : Ferm\u00e9", "images": ["https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-11jziyakgwfvp10fjwvj26ssx/nulle-part-ailleurs-coworking-laon0004_standard.jpg?crop=0%2C0%2C1824%2C1368&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-cyzljcyqe98m4rmr1j1ho9ln2/coworking-nulle-part-ou-aller-0004_standard.jpg?crop=0%2C119%2C960%2C720&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-7ziq8bkod5y7zahptqd30peac/coworking-nulle-part-ou-aller-0002_standard.jpg?crop=0%2C120%2C960%2C720&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-3z861isvqmtyfpe1fgsisc92s/nulle-part-ailleurs-coworking-laon0001_standard.jpg?crop=0%2C0%2C1824%2C1368&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-1m4msvkimtsq3fvyzxqxyq2x0/coworking-nulle-part-ou-aller-0009_standard.jpg?crop=0%2C210%2C720%2C540&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-6h89b2cdv0w1r6gzcedziofeh/coworking-nulle-part-ou-aller-0003_standard.jpg?crop=0%2C120%2C960%2C720&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-9ptcvaa81nqo0wjh1msysonc2/nulle-part-ailleurs-coworking-laon0006_standard.jpg?crop=164%2C0%2C1497%2C1123&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-182yn0gxu12w8fx3fj9brf3zr/coworking-nulle-part-ou-aller-0000_standard.jpg?crop=0%2C210%2C720%2C540&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-7vtkeadkkuyfo01emkf4t3x0d/nulle-part-ailleurs-coworking-laon0003_standard.jpg?crop=0%2C0%2C1824%2C1368&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-2shz8ti9bpcyazzmb19w7s4ny/nulle-part-ailleurs-coworking-laon0002_standard.jpg?crop=198%2C0%2C1428%2C1071&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-7puwu9eob97314w3nwy6t3yc8/coworking-nulle-part-ou-aller-0008_standard.jpg?crop=0%2C210%2C720%2C540&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-ac35hr3crphsr4k6q9xqiu0qw/nulle-part-ailleurs-coworking-laon0005_standard.jpg?crop=0%2C0%2C1824%2C1368&width=1280"]}]