[{"Nom": "La Fabrique B\u00e9thune ", "Description": "\nOuverte dans les locaux art-d\u00e9co de l\u2019ancienne Chambre de commerce et d\u2019industrie, la Fabrique est le lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la d\u00e9marche Smart City \u00e0 B\u00e9thune.\nCet espace de coworking est g\u00e9r\u00e9 par la mairie, il est compl\u00e9tement gratuit pour y travailler la journ\u00e9e.\nC\u2019est la maison des innovations et de la construction du territoire de demain. La Fabrique accueille toutes les initiatives collaboratives, durables et innovantes que peuvent porter les acteurs engag\u00e9s dans la d\u00e9marche.\n\u00c0 la Fabrique, sont organis\u00e9s des rencontres, des d\u00e9bats et des d\u00e9monstrations. Ces animations ont pour objectif la mise oeuvre de la Smart City \u00e0 B\u00e9thune et sur tout le territoire.\nC'est un espace de travail partag\u00e9 qui offre la possibilit\u00e9 de participer \u00e0 la vie d'une communaut\u00e9 professionnelle et de tisser son r\u00e9seau. Sur place : copieur, acc\u00e8s fibre internet, caf\u00e9, casiers\u2026\nLe coworking s'adresse \u00e0 tous ! Que vous soyez entrepreneur, ind\u00e9pendant, freelance, t\u00e9l\u00e9-travailleur, artiste, artisan, \u00e9tudiant, retrait\u00e9 etc. Nous saurons r\u00e9pondre \u00e0 vos attentes afin de vous faire \u00e9voluer dans les meilleures conditions de travail pour fructifier vos id\u00e9es et d\u00e9velopper votre business.\n", "Adresse": "Rue Sadi Carnot - B\u00e9thune", "LatLong": {"latitude": 50.5339546, "longitude": 2.6384089}, "disponibilites": "Open space\n", "conditions": "Sans Caution\nSans pr\u00e9avis\nSans engagement\n", "services": "Wifi\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nClimatisation\nC\u00e2blage RJ45\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nSalles de r\u00e9union\nResponsables de communaut\u00e9\nAfterwork\nGestion du courrier\nFournitures de bureau\nAcc\u00e8s PMR\nService de r\u00e9ception en semaine\nPhone Box\n", "horaires": "Lun-Ven : 9h-18h\nSam-Dim : Ferm\u00e9", "images": ["https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-8fnb2ei477v6xyj9zbu5wrpi8/la-fabrique-coworking-bethune0001_standard.jpg?crop=99%2C0%2C1575%2C1181&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-b6zbkl4cggu608ltu7apsp5sl/la-fabrique-coworking-bethune0005_standard.jpg?crop=169%2C0%2C1012%2C759&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-8tbdtm17an5vlxco0xnvyo2wu/la-fabrique-coworking-bethune0004_standard.jpg?crop=169%2C0%2C1012%2C759&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-6dqwv737uifxi56sm7n4swllg/la-fabrique-coworking-bethune0003_standard.jpg?crop=0%2C0%2C800%2C600&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-9zhmpjxbatgfxytgvt4r7yf7l/la-fabrique-coworking-bethune0002_standard.jpg?crop=33%2C0%2C533%2C400&width=1280"]}, {"Nom": "Coop Connexion ", "Description": "\nLe CoopWork est un espace con\u00e7u pour offrir un cadre de travail motivant pour des travailleurs nomades, quelque soit leur domaine d\u2019activit\u00e9, id\u00e9al pour rencontrer et \u00e9changer avec d\u2019autres travailleurs ind\u00e9pendants.\n\nSitu\u00e9 dans le centre de la ville de Lens et distribu\u00e9 sur 2 \u00e9tages, le CoopWork propose un espace partag\u00e9, une salle de r\u00e9union \u00e9quip\u00e9e, 3 bureaux individuels et un espace d\u00e9tente (en travaux).\n\nTout est fait pour favoriser la cr\u00e9ation, le travail, l\u2019\u00e9change et la collaboration entre entrepreneurs.\n\nLa salle de r\u00e9union du CoopWork peut accueillir jusqu\u2019\u00e0 19 personnes, en journ\u00e9e comme en soir\u00e9e, du lundi au vendredi et est disponible sur r\u00e9servation.\n\nL\u2019espace est adapt\u00e9 \u00e0 tout type d\u2019\u00e9v\u00e8nements : Conf\u00e9rences, S\u00e9minaires, Brainstorming cr\u00e9atif, Pr\u00e9sentations clients ou encore Workshop.\n\nLe lieu est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un r\u00e9seau Wifi tr\u00e8s haut d\u00e9bit, de nombreuses prises \u00e9lectriques, d\u2019un vid\u00e9o-projecteur avec grand \u00e9cran, d\u2019un paperboard, d\u2019une imprimante couleur et d\u2019un espace caf\u00e9.\n", "Adresse": "Rue Victor Picard - Lens", "LatLong": {"latitude": 50.4307898, "longitude": 2.8317245}, "disponibilites": "Open space\nBureau privatif\n", "conditions": "Sans pr\u00e9avis\nSans engagement\nSans Caution\n", "services": "Service de r\u00e9ception en semaine\nWifi\nGestion du courrier\nDomiciliation\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nClimatisation\nVid\u00e9o projecteur\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nAcc\u00e8s PMR\nAfterwork\n", "horaires": "Lun-Ven : 8h-18h\nSam-Dim : ferm\u00e9\n\u00a0", "images": ["https://image-krusty.galaxy.tf/wipng-apekpt58l6n5pu9dn6r4o0y0q/coop-connexion-coworking-arras0000_standard.png?crop=253%2C0%2C1480%2C1110&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wipng-9m0di6q2o3kactrybwykwgbfv/coop-connexion-coworking-arras0004_standard.png?crop=250%2C0%2C1485%2C1114&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wipng-cfb5qxn3vxlbmw5b0jrmbn3o3/coop-connexion-coworking-arras0001_standard.png?crop=0%2C170%2C1530%2C1148&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wipng-dnp7rq1fu84aiazla37pg9pof/coop-connexion-coworking-arras0002_standard.png?crop=243%2C0%2C1424%2C1068&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wipng-drz5dedy674lchpsgqgxzql1k/coop-connexion-coworking-arras0003_standard.png?crop=4%2C0%2C1971%2C1478&width=1280"]}, {"Nom": "Espace Colin ", "Description": "\nDans un ancien Cabinet M\u00e9dical r\u00e9nov\u00e9,\u00a0\u00e0 10 minutes \u00e0 \u00a0pied de la Gare SNCF, nous vous proposons la location de bureaux et d\u2019une salle de r\u00e9union.\nA la journ\u00e9e ou \u00e0 l\u2019ann\u00e9e, nos formats de location sont particuli\u00e8rement adapt\u00e9s aux petites structures en d\u00e9but d\u2019activit\u00e9.\nNos solutions vous permettent, pour un budget limit\u00e9, de disposer d\u2019une adresse sur Arras.\nC\u2019est une alternative \u00e9conomique \u00e0 la domiciliation, qui vous permettra, en plus de votre adresse, de disposer d\u2019un lieu professionnel pour recevoir vos clients, fournisseurs, partenaires\u2026\nCet espace de travail est par ailleurs l\u2019occasion de pouvoir \u00e9changer avec d\u2019autres cr\u00e9ateurs ou petites structures\u2026\nLes bureaux sont prot\u00e9g\u00e9s par vid\u00e9osurveillance.\n", "Adresse": "Rue Gustave Colin - Arras", "LatLong": {"latitude": 50.2877272, "longitude": 2.7847348}, "disponibilites": "Open space\n", "conditions": "Sans Caution\nSans pr\u00e9avis\nSans engagement\n", "services": "Wifi\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nClimatisation\nC\u00e2blage RJ45\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nSalles de r\u00e9union\nResponsables de communaut\u00e9\nAfterwork\nSalons\nGestion du courrier\nFournitures de bureau\nAcc\u00e8s PMR\nDomiciliation\n", "horaires": "Lun-Ven : 8h-18h\nSam-Dim : Ferm\u00e9", "images": ["https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-5l0f2s6ugjrtasi86v34328ey/espace-colin-coworking-arras0004_standard.jpg?crop=0%2C1%2C710%2C533&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-ck4r69bq3kmn39j9ljna8kg0a/espace-colin-coworking-arras0008_standard.jpg?crop=0%2C1%2C710%2C533&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-ddd09fj5bik9rbt3mrsbz4yi1/espace-colin-coworking-arras0010_standard.jpg?crop=0%2C0%2C711%2C533&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-chw6no3lwxznwst1fvpwo18sc/espace-colin-coworking-arras0009_standard.jpg?crop=0%2C1%2C710%2C533&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-bfnc21d2j46it742loj6dgj51/espace-colin-coworking-arras0007_standard.jpg?crop=0%2C2%2C709%2C532&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-1kjlwgqyh6qy0g9ho326awdly/espace-colin-coworking-arras0006_standard.jpg?crop=0%2C1%2C710%2C533&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-3t4vmqk7bjsqrmbw65f9n6ilx/espace-colin-coworking-arras0005_standard.jpg?crop=0%2C1%2C709%2C532&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-cktmstyelml6hfk0065z9j3g3/espace-colin-coworking-arras0003_standard.jpg?crop=0%2C1%2C709%2C532&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-5zu9ipmfdnh72tvdnus57mnmi/espace-colin-coworking-arras0002_standard.jpg?crop=0%2C1%2C709%2C532&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-491ruik8nrbses0iu51b40qts/espace-colin-coworking-arras0001_standard.jpg?crop=0%2C1%2C710%2C533&width=1280"]}, {"Nom": "Human Home ", "Description": "\nid\u00e9alement situ\u00e9\u00a0\u00e0 c\u00f4t\u00e9 des gares\u00a0SNCF et routi\u00e8re, \u00e0\u00a05 minutes des places, dans le\u00a0quartier d'affaires\u00a0richement pourvu en\u00a0places de stationnement\u00a0et en structures de\u00a0restauration...\nL'immeuble Human Home accueille \u00e0\u00a0ARRAS (62) les\u00a0professionnels\u00a0du\u00a0secteur tertiaire.\n\n8 bureaux spacieux de\u00a011 \u00e0 15 m2\u00a0enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9s (possibilit\u00e9 d'installer 2 bureaux, une table de massage...)\nPortes et fen\u00eatres acoustiques\u00a0pour votre tranquillit\u00e9 et le respect de la confidentialit\u00e9,\nVisiophone\u00a0dans chaque bureau,\n2 espaces d'attente, 2 WC, acc\u00e8s\u00a0internet\u00a0VDSL, distribution du courrier dans des\u00a0casiers s\u00e9curis\u00e9s,\n3 bureaux \u00e9quip\u00e9s de\u00a0lave-main,\n1 bureau \u00e9quip\u00e9 d'une\u00a0table de massage\u00a0et\u00a0fauteuils adapt\u00e9s pour sophro-hypnose\nCommunication\u00a0de votre pr\u00e9sence sur notre site internet et\u00a0\u00e9v\u00e8nements promotionnels\u00a0pour booster votre d\u00e9veloppement...\n\n", "Adresse": "Rue Chanzy - Arras", "LatLong": {"latitude": 50.2883889, "longitude": 2.7807676}, "disponibilites": "Open space fixe\nBureau privatif\n", "conditions": "Sans Caution\nSans pr\u00e9avis\nSans engagement\n", "services": "Wifi\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nClimatisation\nC\u00e2blage RJ45\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nSalles de r\u00e9union\nResponsables de communaut\u00e9\nAfterwork\nGestion du courrier\nFournitures de bureau\nAcc\u00e8s PMR\n", "horaires": "Lun-Ven : 8h-18h\nSam-Dim : Ferm\u00e9", "images": ["https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-2p6bahlqhxq20ez4edyx93dst/human-home-coworking-arras0006_standard.jpg?crop=1%2C0%2C849%2C637&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-vv2c5cw33yhz019zk28b5b2q/human-home-coworking-arras0002_standard.jpg?crop=1%2C0%2C849%2C637&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-c5y7vl183jjs7c4rd9542jrjn/human-home-coworking-arras0004_standard.jpg?crop=1%2C0%2C736%2C552&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-5l8xc8h06joo8geox954plgqw/human-home-coworking-arras0005_standard.jpg?crop=0%2C228%2C527%2C395&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-auygix31hgizdvefho8gwalte/human-home-coworking-arras0003_standard.jpg?crop=0%2C0%2C708%2C531&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-69r0n0g8sai0lfq997vzbq51/human-home-coworking-arras0001_standard.jpg?crop=107%2C0%2C637%2C478&width=1280"]}, {"Nom": "La Station Saint-Omer ", "Description": "\nPour ceux et celles qui souhaitent e\u0302tre libres, libres de travailler ou\u0300 ils veulent et quand ils veulent, le coworking peut e\u0302tre la solution qui vous correspond le mieux !\nPour les entrepreneurs qui ont besoin de liberte\u0301, de\u0301couvrez le coworking en bureau partage\u0301.\nVenez travailler, e\u0301changer et inte\u0301grer la communaute\u0301 de La Station. Pour les petites e\u0301quipes, optez pour du coworking privatif : des bureaux pour travailler de 2 a\u0300 5 personnes.\nQuand est-ce que vous venez visiter ?\n", "Adresse": "Place du 8 Mai - Saint-Omer", "LatLong": {"latitude": 50.7537409, "longitude": 2.2668724}, "disponibilites": "Open space\nOpen space fixe\nBureau privatif\n", "conditions": "Sans Caution\nSans pr\u00e9avis\nSans engagement\n", "services": "Wifi\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nClimatisation\nC\u00e2blage RJ45\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nSalles de r\u00e9union\nResponsables de communaut\u00e9\nAfterwork\nGestion du courrier\nFournitures de bureau\nAcc\u00e8s PMR\nService de r\u00e9ception en semaine\nDomiciliation\nAcc\u00e8s par badge\n", "horaires": "Lun-Ven : 8h-18h\nSam-Dim : Ferm\u00e9\nOuvert 24/7 pour les membres", "images": ["https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-6mx5ddql499u9vbt3muabjb9h/la-station-coworking-saint-omer0002_standard.jpg?crop=188%2C0%2C1124%2C843&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-9pe4fon5qrz6lc3rlnk7hjja4/la-station-coworking-saint-omer0004_standard.jpg?crop=188%2C0%2C1124%2C843&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-cndn7h0kl1ciivqet8npxfc16/la-station-coworking-saint-omer0003_standard.jpg?crop=188%2C0%2C1124%2C843&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-7b91r0y2zajcyq68xg8fgicbo/la-station-coworking-saint-omer0001_standard.jpg?crop=169%2C0%2C1012%2C759&width=1280"]}, {"Nom": "MIXTE Co-working ", "Description": "\n\nSitu\u00e9 \u00e0 deux pas de la gare TGV d'Arras, en plein centre ville, MIXTE COWORKING propose des espaces de coworking partag\u00e9s, des salles de r\u00e9union et des bureaux privatifs, dans un immeuble historique, marqu\u00e9 par le mouvement de l'Art Nouveau.\n\n\u00a0\n", "Adresse": "Boulevard de Strasbourg - Arras", "LatLong": {"latitude": 50.2890779, "longitude": 2.7816054}, "disponibilites": "Open space\nBureau privatif\n", "conditions": "Sans Caution\nSans pr\u00e9avis\nSans engagement\n", "services": "Wifi\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nClimatisation\nC\u00e2blage RJ45\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nSalles de r\u00e9union\nResponsables de communaut\u00e9\nAfterwork\nGestion du courrier\nFournitures de bureau\nAcc\u00e8s PMR\nService de r\u00e9ception en semaine\nDomiciliation\n", "horaires": "Lun-Ven : 8h-18h\nSam-Dim : Ferm\u00e9", "images": ["https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-91hs35uf6khxh1mhmg9bbboxk/mixte-coworking-coworking-arras0005_standard.jpg?crop=0%2C1%2C925%2C694&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-2y80wfvu6tzbmqfd8vx3x2dll/mixte-coworking-coworking-arras0007_standard.jpg?crop=0%2C1%2C925%2C694&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-ck6rjxy1ax7ejdjl3rjfhklc6/mixte-coworking-coworking-arras0011_standard.jpg?crop=0%2C1%2C925%2C694&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-1w0vji9qm6aoo9e92wfmg52yi/mixte-coworking-coworking-arras0010_standard.jpg?crop=0%2C1%2C925%2C694&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-7d5ma65s0ha56rsrtimv411bo/mixte-coworking-coworking-arras0009_standard.jpg?crop=0%2C1%2C925%2C694&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-ej4vh9qyco3kklp7ehm9bd8wg/mixte-coworking-coworking-arras0008_standard.jpg?crop=0%2C1%2C925%2C694&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-rvpe70mcfw13c1d237784xjj/mixte-coworking-coworking-arras0006_standard.jpg?crop=0%2C1%2C925%2C694&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-2nn2qfwbogf8kpjbfyb61jflx/mixte-coworking-coworking-arras0004_standard.jpg?crop=0%2C1%2C925%2C694&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-970tvviaym7vfo9v5lwaddp24/mixte-coworking-coworking-arras0003_standard.jpg?crop=0%2C1%2C925%2C694&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-dpil5wm2m4qvjwr68yr7xmiee/mixte-coworking-coworking-arras0001_standard.jpg?crop=89%2C0%2C1423%2C1067&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-3e59vcng3uxt96v6vra2xi9l4/mixte-coworking-coworking-arras0002_standard.jpg?crop=89%2C0%2C1423%2C1067&width=1280"]}, {"Nom": "Le Lieu Commun ", "Description": "\nLe Lieu Commun est un espace de travail partag\u00e9 (coworking) associatif situ\u00e9 \u00e0 Calais,\u00a08 rue des soupirants.\nIl propose un lieu de travail confortable, inspirant, calme et convivial \u00e0 tous les travailleurs ind\u00e9pendants ou nomades.\nQue ce soit pour une heure, une journ\u00e9e ou un mois, venez profiter du lieu, rencontrer la communaut\u00e9 et d\u00e9guster un bon caf\u00e9 :)\n", "Adresse": "Rue des Soupirants - Calais", "LatLong": {"latitude": 50.9492165, "longitude": 1.8429448}, "disponibilites": "Open space\nOpen space fixe\n", "conditions": "Sans Caution\nSans pr\u00e9avis\nSans engagement\n", "services": "Wifi\nRangements individuels\nM\u00e9nage\nLumi\u00e8re naturelle\nClimatisation\nC\u00e2blage RJ45\nVid\u00e9o projecteur\nTV\nImprimante / Scanner\nBoissons chaudes\nBoissons fraiches\nEau fra\u00eeche\nEncas sucr\u00e9s\nEncas sal\u00e9s\nSalles de r\u00e9union\nResponsables de communaut\u00e9\nAfterwork\nGestion du courrier\nFournitures de bureau\nAcc\u00e8s PMR\n", "horaires": "Lun-Ven : 9h-18h30\nSam-Dim : Ferm\u00e9", "images": ["https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-7gmst7uytdsghh5wo9bl0fhkg/le-lieu-commun-coworking-calais0003_standard.jpg?crop=0%2C0%2C2000%2C1500&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-2vbgb4grmf4i1zmoqgffn54qb/le-lieu-commun-coworking-calais0005_standard.jpg?crop=246%2C0%2C1508%2C1131&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-55tnjoo4i18tnpiob0ki3z0xc/le-lieu-commun-coworking-calais0004_standard.jpg?crop=434%2C0%2C573%2C430&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-5gu2fxw3mcsgqw637emd7fnuu/le-lieu-commun-coworking-calais0001_standard.jpg?crop=0%2C0%2C2000%2C1500&width=1280", "https://image-krusty.galaxy.tf/wijpeg-4mhrime9j4eisrfexk8f662y4/le-lieu-commun-coworking-calais0002_standard.jpg?crop=0%2C0%2C960%2C720&width=1280"]}]